嘩 原來啲死gay佬 死同志咁危險嫁？斬人都有既？

得你可以斬人 人斬你 噴愛滋血 點夠你玩呀gay佬們

唔好怪人恐同 反同啦死gay佬

勁過人放愛滋針

gay唔gay唔係重點

無需要加條同性戀戰線

我知佢係少數派就得

已經夠鋤死佢地